懷疑有位愚樂台會員暗戀我

邊個我就唔講啦
收斂少少啦

我係你老死來..

我

仲有個飲食台中女都暗戀緊我
邊個我唔講啦
等陣佢就會自動貢入黎

如果佢唔係TB你會唔會接受

lm等fc

條友重冇眼光過你

無撚野啊

我唔係暗
我娛樂台母狗明戀你

學生妹

出黎食餐飯交流交流先

便秘

我暗戀你老母啊

講完無耐就貢咗入黎
收斂吓啦

你點知的

個副妒忌的嘴臉
一睇就知

又搞基

非

定延暗戀你

你想搞人屎忽

呢個係明戀個個都知

認左佢啦

佢想人地搞佢屎忽

好似係我想同樓主同定延玩三文治